香港加息樓價會否下跌,,,

,因為有班等左好耐唔買樓,當一跌少少又衢出黎,D樓就會升返,跌唔到,,,,

加息樓價都唔會跌，因為市場個需求冇變到。

加到10厘可能會
你慢慢等下

日日放150人
想跌都難啦

agger

跌撚硬
CCL 今日就係轉勢之日, 將會永無翻身之日
利申: 讀過下econ

加息跌只係一時既事
要跌到仆街就要黎多次沙士，但係果陣只會全港一齊仆街

到時已經升多100萬,比你跌返10萬好無?

岩呀 ching

太古城好快跌到3百萬

加息對需求冇變

依家買樓啲人好多都係攞黎炒，加左息可能會令佢地交易淡靜啲。。但唔好唔記得，不知幾撚多人猴住樓價一跌少少就入市，買樓自住剛性需求唔同投機炒賣，受加息影響唔會咁多。除非加左息就人唔洗住屋，如果唔係你都唔洗旨意樓價會跌幾多。

當租金回報低過供樓，就會有機會跌

雖然係有好多full pay買，但樓市野，心理影響大過市場影響

當成班收租慘過供樓時，就會有一批放賣

跌到30萬先會入

strong hold 現金